SHF拉打特攝魂展綜合POST885 下星期魂展啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月大戰
預計18-19

日魂 29

港魂 26

魂展預28號打後到

20年 1月 10月27截

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

命犯天煞孤星希望有展品

連笨大伯母.jpg都找埋數你都係連展品都無

輕輕一推

留名學野

跟你學野

窮學留名先

明天金檸

又扮曬嘢

新人留名

無哂性趣攞貨了

多謝大雄巴開post，今個post破例唔叫你_ _哥

獰猛化雞地霸主大雄

lm

大雄希少種: 雞雄

雞雄哥

Nico寫我個名

比老鼠更愛Nico

去左簽名會
條女而家幾歲其實

新手留名

冇搞簽名會
Wani books網上訂首批係簽名+寫名

無無你可以返歸了

Dedededecade哥

都話左唔會出
唔知你地期待啲咩

爆冷

咁要幾錢

留名

¥3240，未計到港運費

老鼠真係要檢討下

油王

真愛同偽．真愛嘅分別

冇人講？

預巴上個post放咗幾條link上嚟

掛住睇雙層公寓
睇到有追Post
睇完都係覺得唔岩心水

留名準備衝現

孤仔後日先有

到

LM

Lm

齊腳
銀河上臂同magnificent 一樣有旋轉關節

Orb origin無咗把劍硬係差啲咁

收皮啦收皮啦
我係天字一號會員

上網搵啦自己

想俾d 面你地 唔想打丁

跳跳虎巴首先以錶芯收藏量完勝壯女人
繼而以親筆簽名加寫名既寫真擊倒老鼠好波

各位巴打填日本地址應該填邊到？

魂展

逐個擊破

繼續努力

逐個反擊對方一個二個 我但求全擊破

皮已正

臭既

有冇車車老婆

Ok wo最衰唔知

一雞三味仲咁貴

仲加咗價呀......課金啦

四川幾時派decade呀

屌好唔開心，喺amazon jp買咗隻全新豆奶特濃，今日終於送到嚟，點知一開，發現係扮全新，有一邊有兩張膠紙重疊咁痴住，主體嗰幾塊膠膜都扯咗出嚟，放咗喺主體下面，仲有最嬲最嬲，佢右邊膊頭有一塊件甩咗出嚟

我係唔係只可以喺amazon度屌兩句，再用膠水痴番嗰塊件就算數？

I know that feel bro

可以投訴 要快不過

真係搶錢

唔啦 應該係新野

第一眼以為包主體
點知原來係無主骨
好過去搶錢

MB配件一直都好搶錢
買拉打算啦

好彩無入mb 坑、ht坑

有入HT 後悔 出貨太慢

其實個柄係咪畀錯色

我都有簽名寫真兼合照區區塑膠製品點贏我！

點解黑色嘅
應該係銀色㗎啵

同學好串喎

笨大而家愈來愈hea

dcd色水有差別
兔兔腰帶出錯pattern
柄又錯色

淨計呢幾個月都已經錯漏百出

仲有個價

早

早
就嚟飛了

有啲緊張第一次一枝公去

係到組團

叫咗你帶團又唔帶你帶嘅話一呼百應

下個月先去...

下個月係咪都有展我又去

唔知今日拎唔拎到電基同金社

美玩嚟

5點前睇下點

講下姐去咁密就冇意思啦

窮學生求一

我都諗緊去唔去睇

人一世物一世
唔係唔去呀

你同啲速遞講啦

因為興趣不大

Fb 有人pm孤仔話好似要聽日喎

衝閘

我無訂垃圾炒啦
我訂預寶

好似差不多

睇落一樣

其實望落去分別唔大

其實係唔同燈光下係有分別...

小弟我見識淺薄 真係睇唔出
好想等埋隻diend kuuga一齊放

要催眠自己冇分別因為我係九月貨

純粹交流下

真係冇咩分別

Genm LV2專用果個有件淨 笨大用埋佢色都唔上

早呀

早
星期五了

聽日就星期六

奧利華

Poppy早

lv0好似都係銀色

其實POPPY同lv0都係
黑色柄得LV2果個

無買poppy

有無買佢啲寫真

無
我要屌poppy
條摟屌腳

冇野睇 不了

霧子個pat同腳

今個weekend 好忙

世界級

馬場睇上半身

馬場係睇馬

袋定單去行街順手去拎

如果無落閘

歡迎翻到嚟賽馬直擊

騎馬

有無人鐘意奧山好似好少人提

邊撚個奧山

騎馬xx
驅風

屠緊龍

原來下個月就有蛋黃醬

越睇越覺得正

咁快無訂

嗯

新手學野

妮可我見都幾正

我都覺得好快

上面個圖咁勁去左拎簽名？

呢到我先係先驅者 開頭完全無人鍾意個陣得得默默支持

人氣低，訂單少.....?

有訂

白左好多

我都有

有無訂埋DLC

戰隊
我都係揀返真花

有呀 連埋斗篷

頭一批訂有得寫佢名加簽名

我訂埋幾塊閪袍唔想要......

各位早射

下個月就知閪到點

正喎

我搵人幫我訂 無叫到佢寫名
如果我個Fd醒目知既話可能會幫我落埋

挖個洞埋咗佢算

E丫E丫唷

不要再說了

個個都掛住馬場
晨早流流俾幾張馬__你哋先

慎入！！！

可能無野呢

比你伏咗真係馬__嚟

做咩自己呃自己

四重加密
已正評

唔係呃

信和成日好早落閘
而家佢落閘嗰幾條軌都長期安係度方便隨時落

真係賽馬直擊

支持

係落個幾鐘又開返咁

係咪即刻好醒神呢

上下半身都有精神

同好

突然又半年
冇訂

訂唔到基子啊屌

多謝救蘭花西老母

時日太快

真係各有各好，戰隊好高質

任訂架喎

下個月去買佢本寫真先

去唔去到

你咩女都啱架啦

佢喱排都唔po上嚟好彩我有自己上去睇

又屈
你估我奚雄？

11月 DED 同勇巴都去

個個都下個月去, 即刻買機票先

我見港魂截左日魂任訂？

你都係

幾時改左名

係呀

快！

我幫你刷背

代號大家明

早晨

雞雄日常

有哂圖 唔到佢抵賴

24 去到，睇下有咩睇先

我月尾尾2個個weekend 去幾日

同市中心有啲遠架

我又去wo應該

行程好密，去得三日就返，咁應該去唔到了

張圖有聲

唔好la，去一去冇咗成日，都幾遠下

去迪迪尼好過

啱呀！差兩三個站

一早就開p

頭炮姐
今晚先黎

開炮話我先

預巴會去迪迪尼

無你地份，佢係我架

可能係老虎想去

二揀一的話

咁等你d靚相

早

魂展

分分鐘喺老秋相遇

暗號：我愛大乳

早
環保展

約炮

帶住熊貓㩒章🐼

天才 無敵 崇皇

祝你買到，我都好想去感受一下外國動漫展

天才 無敵 無限魂

諗起之前個浸溫泉混湯post相認

老秋見

去過日本C3
毒氣彌漫

公廁poppy nico 馬場 真花
個個都
全民老襟

好波

照殺

我都記得個個post

其實已經無咩寶尋但唔去又唔安樂

d女 cosplay 好得

天才 無敵
算啦

燈到無曬寶

公廁poppy nico 馬場 真花
多謝

唔覺，game show 覺d都幾低質

痴漢出沒注意

Cls
真花公廁過nico啦

無限魂佢肯出我又無所謂啊

無得拎Poppy 同佢哋比較喎

天才
無敵
無限魂

公廁poppy nico 馬場 真花
麻煩晒

[/quote]公廁poppy nico 馬場 真花
麻煩晒[/quote]

公廁poppy nico 馬場 真花
唔該晒

上年我好似有試過咁啱同預巴同時去日本？
不過見唔到啊預
明明我咁毒咁易認

靜靜地......唔撚得喎, 我要呃like

好似同無無絲打同機

躝啦仆街

出咩你都無所謂 因為你唔訂嘢

追擊大乳 你我有責

辛苦曬

請尊重，謝謝

結衣

早硬

近排唔見咗Kikai兄

因為多數女配角做ai...

係

佢仲未有劇上

我都仲等緊 上一套我又唔多鍾意

有劇有戲，nylon畢業埋，今年淨係拍廣告

係冇戲冇劇

好地地貼乜鳩....

上一套好鬼現實睇到好無力

真係拍廣告都夠食

耐無重溫
知你想睇

講還講

有神快拜

預巴向泊霧子發出一次警告

又唔會嘅

又針對

幻bug

建議你貼返啲J圖補數先

重等緊Legal High

影響曬
明明睇緊你地講女

係既係既

明明就講緊十乳

我都係，古美門同三木

中和下

李小姐......

估唔到一眾巴打去日本都不忘人形蜈蚣下

日本特別篇

無人小隊

素人

- 溫泉番外

呢個太激烈

巴打個名 + 狗icon Super Best Match

無咩事我訓先

想join

終於打到去天地煌帝龍
打埋係咪可以真正開始隻驚

高清？

油王 +

慎入

好耐無打天地龍

我知我打得慢

打得更慢

+ best match!
=hyper muteki

你唔經唔覺都200MR啦喎

有撚排

我就有撚排打兩三條龍就想熄game

打一條都攰

去人地啲聚魔到攪事囉

開波啦

等你開

我開你入唔到架

我開啲垃圾再嗌你

你就好啦

唔知有無old news 劇透

今日又係

已射
thanks

嗌埋

幫你爆機先

希望今晚

FW Gundam Converge

隊屎眼戰機

直入肛門玩足柒日

我又貼下女先

眼瞓到

新手表示乜珠都無配唔到裝

大家咁話

叫左你唔好

雞雄係咪玩女玩得太夜

雞雄哥好嘢

早

真花老公一人限定早已額滿，請各位巴打放棄及面對現實。

各位請收皮

台灣好似準備上壯仔劇場版
香港幾時先有消息

今晚又要番香港繼續抗爭

喂 早晨呀

我記得係forever,最近先買到版權

無撚錯加油

平時睇拉打個group有人貼法老poster

仁到左2件野,食完晏開箱

又有嘢玩真好

唔係玩具

我諗住等埋我隻電姬墮先去拎 我隻ginga!

係咪BB既嘢？

岩岩日仁先收數,一張訂單係都要將啲野分開寄

上龍我劇場版未但雞雄話唔會上
利申雖然睇左

V cinema 咪話咗唔會上

點解

四合一都無

大家早晨

早呀葛仔

趕緊deadline 5點後收左份assignment皮再上水

大家早

人棄老婆

雞雄哥好

孤派金檸

剛收到炒孤 WhatsApp 金檸到貨

又想聊女仔

正呀老註

#1有嘢更新 下個post預巴開

有咩更新

派decade 派金檸 yeah

金檸, dcd嗰度
預計18-19號 => 派緊

不了

派埋dcd好嗎

大乳：你地改啦

下下奉旨叫人做

幫預巴

雞雄上位呀嘛

好波 收工去拎

咩事

唔好咁講啦

雞雄咁多女洗乜係到撩

油王 哭泣個DLC成1200蚊

焗比

其實都預咗慢慢上網收

預寶叫我拎電基墮

聊都唔係聊你

收工攞金檸同土人doremi

叻啦大把女比你聊雞雄巴鳩閉

doremi

哪有

等緊SHF或者figma是但一個出

笨大好似都想出

唔計之前個魂限食玩,
買黎同小櫻拼埋一齊

正嘢

同你講早晨又唔覆我埋嚟打枝興奮劑先啦

引到佢啦仲唔認

香港配音個doremi把聲好正

請史官記錄在案

飯氣攻心

靜香把聲

講唔講你班友都屈嫁啦

我無所謂,shf反正我大大力扭

就黎入小櫻坑 好彩忍住冇跳入去

特典係塊魔法陣布

真知我心
好難頂

shf個盒幾靚嘅

你唔講我都冇為意同一把聲，淨係記得林元春

恰陣先啦

拿拿拿 邊有
我地屈你好啦 你唔好屈我地

依個小櫻嚟

去廁所瞓陣

起身收工

起身就十點

係其他都唔太記得

得個盒靚

蓋姆德爾斯高魯洛斯 預寶拎得

李小姐:唔識讀

仲等緊九算孤過唔過到海關

孤仔俾錯訂貨通知我

我訂左日魂，用左佢送果4000yen，
埋單都係1千，港魂既師兄要加油

隔離位問我笑乜春

我要與你硬碰 以爆裂嘅高速 旋動

新手想問魯路修朱雀卡蓮有冇出過shf?

有平decade未

老母修有

有白點排200

幾重？要700幾運費咁勁

車車先正

訂左日魂了，用埋佢送果4千yen ，
港魂要搶，不了

收到孤仔信息啦

無人搶，死貨

秒咗喇

收到confirm email再click返入去已經缺貨

係喎，但我重係購物藍，港魂諗緊要唔要好

叫得車車都過千

Checkout 時會同你講無貨

日拍見過1100蚊

我重比到錢喎

不出我所料

買囉

Type E一出, 三千多撚謝

有

試左，不過我禁返取消了，
訂左日魂，港魂不了

我而家先知港魂有得取消訂單
但應該只限近期，我得呢隻同woz可以取消，其他已經無左呢個選項

有個咁既制，真係今日先知

跟多隻Exia 四千五丫唔該

史官竟然有入車車

你又扮嘢

窮撚買唔起...

又想佢負皮你

泊霧子又撚人

攪到人先安樂

日常黎

一陣又要澄清了

食完晏返去meeting之後蛇左出去
依家先返黎

下面已經即刻有人講

痴線 又屈

我初睇以為手套嚟

咁快

預巴
仲有2分鐘放工

大家記得入去前要講暗號

得 我潛
以後唔撚講

暗號 泊霧子靚腳

不停有人問

pm泊霧子課金可知答案

因為件事係講笑, 唔想講完有啲盲毛當真

課金抽愛貓？不了

咩係愛貓

pad愛貓神

我都係無泊霧子tg

2440YEN 不了

孫尚香嗰隻BB戰士

好高好高

根本AI秘書搵返嚟就係為咗賣萌...

Another ankh

其實HobbyDigi喱間嘢有無巴打試過有問題

fd都問過我依間我都唔識答佢

有聽過佢開訂但好似唔見有人係度講過成功攞貨啲嘢
加上要比全數

我做左勇者

全數

01有套扭蛋好吸引咩行過煙屎有兩條友係到問

衝完assignment碌葛復活

係狐追左隻金檸

孤

現貨幾錢

有人開左10月貨比較無分別
我諗都係睇彩數

狗宮愛奧仲麻琴

唔怪得之你唔買美空碟啦

佢愛...就真

大勇早

叫你 @Poppy男友

大雄巴

終於weekend

聽朝有嘢做又要早起

我聽朝有堂

加油

你今晚點訓得著

不過可能10月貨都有啲同8月貨同一批次整都唔奇

咁早點休息

點解要瞓

唔撚上

無人幫手簽已經走左幾次

巴打唔好丁得太盡

poppy 著時裝好睇

AMAZON 送左黎食完飯開盒
人生第一隻真骨

唔見你貼肥曆

谷左好耐

奇奇怪怪咁嘅，Gamedeus隻腳板底得左邊半隻腳有色，右邊同左邊半隻腳板底冇色嘅？？？？

金檸訂幾錢 原本

btw返到屋企有貨到

全新proto drive同2手chaser 兩隻加埋 560左右

李小姐唔識讀蓋姆德爾斯
就咁講G~A~M~E~

嗰個字我諗冇幾多個香港人識讀
日本仔都要望住啲片假名嚟讀

好留意李小姐

雙入米

又一個米王

驚佢貼第二啲

幾錢入？

想問真骨dark kabuto值幾錢 全新

驚你貼其他嘢

你個名都好熟口面

係咪同龍星涼 橫濱流星個套

你地攞左DCD 有冇玩換form

個套吹緊風係有牙雀同牙希痴線佬電影黎
呢套係同po個套
上圖係唔知出演乜柒

好似瘦咗

牙希？

yoda

多嘢撈

想睇

一到港見到d咁震奮既野

睇動漫先

返來囉

ななみん

頭先有半個鐘氣流勁到hihi 嚇到我瀨屎

人無事就好

我在美空在

狗狗

Final form預備

憑單取貨!

剛好3套都差final form

你肯定係期待三合一同佛牌啦

如果真係一次過3次等咁耐係又唔駒呀

全部final form(參考出品）

如果又走數/參考出品都無 應該拉打fans暴動

天才

B記: sor9ry 即使我走數又如何, 得我出你地都係會跪低

等到頸都長

有錢唔賺

淨係話展示 冇提有新產品展示 b記：你地自作多情冇辦法

展示不嬲都係第一步姐
同笨大鬥長命

chaser進化樹

來吧佛牌

橋本世一

飛鳥

無眼袋

上年展品算唔算找曬數

師兄心水清

出呢隻真係痴撚線

美玩踩過界

What?

隻ml ironman唔係面花就胸口有撻白 買唔落

ML就冇得要求咁高既

會唔會出Cross Z build

點知係prime rogue

我全都要

如果隻紅係原膠色就易整 抹咗撻白色佢就得 不過唔知係咪

希望ex aid補返隻x0同冇眼車車lv2

Ex aid都停咗半年
唔知會唔會無敵做個華麗結尾就收皮

你講呢隻？

係 都唔明點解左胸會白一撻
油出界都話 又唔係白色部分邊位

佢係想整發光個效果 但出到黎柒柒地

肯唔肯定係咪原膠色
我見唔要BAF都係百幾蚊

select有埋手套

咩叫原膠色
成個上半身都係紅色底
心口d白色係油上去

select d 外星人/怪獸整得好靚
但人樣一樣 同埋關節有少少柒

紅色膠成型
我驚佢面隻紅色有油過 用thinner一抹就連紅色都冇埋

留名等男友本寫真到

唔會既

無無啦好嘛

預巴3點幾未瞓

特異點

咁夜唔訓搞乜

仲唔係半夜起身偷打飛機

呢個唔係韓妹嚟嫁咩

早啊

到底點解星期六要返工

行西

下星期唔出無無 我就放鬼左隻para-dx佢

300同你收左佢

排200

爭飯食
199

誠放 急放 回血 只開盒check件

排198

呢個look真係好正

貼錯
呢張先岩

早
啊預乜咩早

正啊喂

丁咗成晚不過我覺得其實10月貨都係一截截色

如果有幸野生捕獲就正正子

無所謂啦
有得撚咪得

我唔介意呀，不過係有人話有唔同，不過我睇極都唔覺

屌見到港暈免運 諗住訂隻ginga 缺貨

睇彩數 我嗰隻都係有色差不過decade哥都係咁靚仔

免運都無野啱買

窮學生原價徵DECADE送比男朋友 有意請PM

魂展前突然多咗好多新人
下星期一定會更加多姐，係咪呀哈姆太郎？

早上堂嗱？

返9:30仲返緊去

下星期無野派又潛水了

衝衝子

窮學生求成全

唔上啦

新手留名學野

屌唔夠attendance 呀

唔讀啦

收皮

要一

排

地獄取ok?

同預巴落地獄

到付ok?

ok

我不入地獄 誰入地獄

留一ok?

預巴早

肛門取

新手認真問
shf同真骨係唔係爭好遠?
分別有幾大?

全部落地獄啦你地

唔小 咁大

姐係點

終於去過

有無坐低食野

pm男友ed

3個人叫左1個科蛇薯條 1個亞馬遜洋蔥圈 同1人1杯野飲咋其他真係唔敢試

星期六通常鳩堂

有見到張圖隔離R撚晒頭

正常

真骨可以講係做得更好過shf嘅shf

快啲到魂展啦dllm

聽日出發

得

新手lm學嘢

下個post大乳回歸未

琴晚3點都有講野

俾個機會新手我

早
話咁快就1001

係邊

你地開

院友等你回歸喎

少有未瞓嘅大乳

放假上水報到

早呀雞雄

屌完女上司瞓醒？

比個機會我伸手

下星期大量伸手

含醒的

1001